突發，前警務處處長盧sir去左跑馬

同場加映有亂世英豪同革命之春
馬會啲譯名真係

Gogogo good horse

革命之春
馬主前線好黃

係阿聯酋 S1 唔係香港

水上樂園墮馬

膽拖亂世英豪蘆葦叢革命之風長長久久

有冇馬主改8964

笑撚左

屌 笑唔收唔到聲

想買隻馬出賽，叫光復香港

亂世英豪同革命之春都明點譯出嚟
盧偉聰真係唔知佢點譯

係變左做隻馬

痴撚線邊條友譯

馬會黃到

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

點解land of legends係水上樂園

唔係譯，應該都係馬主㨂

跟呢個表 點撚樣會譯到水上樂園同蘆偉聰
只可惜講馬會手足黃到仆街

馬會前線好黃

外國人識中文？

Google
Land of legends 會出左土耳其一個同名ge水上樂園

轉播賽事譯名都要馬主揀？
全球咁多地方播賽馬，咁個馬主咪好忙？

蘆葦叢

入咁最後直路喇，嘩車輪邊咁打落去蘆葦叢！鞭到屎忽開花呀

盧sir落到6.6

最後100米
哇蘆葦叢墜馬呀

我都要買隻叫 時代革命

lm

0負皮

改得幾型

如果係咁, 譯做 蘆葦 已經足夠

眾籌定師兄一個人夠比？

如果你有禁多錢買馬
不如用嚟幫下手足/黃店

而家非常時期資金開始唔夠
不如唔好做象徵性既行動住
認真幫左人先啦好嘛

叫Times Revolution定叫Revolution of Times

馬會唔會批

即刻買廿蚊WP

傻閪諗野好心用下腦

黑警死全家

平時唔買馬都整番注支持下

1W3P

睇過杜如風介紹日本賽馬，可以冠名贊助隻馬，用你指定馬名淨跑一場！

In Welsh Baby Names the meaning of the name Corsen is: Reed.

唔係喎，吹撚脹真係解蘆葦

但都唔會係叢

笑死

阿拉伯之春譯做革命之春譯得幾好喎
另外Epic hero樓主想點譯？
蓋世英豪？

land of legend 點解係 水上樂園？？？

革命之春

賽事咋嘛

蓋世豪俠

牛津話係

自己柒左添
我以為本地馬

革命之春
潘曉朗

唔識唔好懶醒
呢場係馬會轉播嘅杜拜賽事
你唔係諗住啲酋長鬼佬識中文呀嘛
所有中文譯名當然全由馬會負責
睇嚟譯果位都係手足嚟

Same

咁買夠2隻，1隻時代1隻革命

屌有個wait forever

馬會手足好波

Cls

Google
土耳其有個同名ge水上樂園

譯左做長長久久

馬會譯外國馬名ge人
近廿年一向保持好高ge文學水準
音意俱備
Almutawakel呢d咁難發音ge都比佢譯到
愛莫他求

Revolution of our Times

好撚煩 兩樣做齊晒都唔撚買得馬？

最深刻有隻南非馬叫jpeg
馬會譯做精闢圖像
音譯意譯都fit

姐係跟馬主背景意思譯

Spotify都叫「音韻串流」

Be water

邊個買得咁重手

係👍🏻 呢隻有印象 好似都贏過大賽

歌韻串流

記得之前有隻馬叫宅大大

仲記得有隻叫
bring me the maid
譯做 女僕侍候

擺明有心

死撚咗

但間中都有一兩次撻Q
撻親嗰啲都係馬王級
Giant’s Causeway變大銅鑼
Arrogate變指鹿為馬
Enable都譯得麻麻

FERRAGAMO 譯 快來共舞又係世界級

馬王

諗起之前傑志對越南仔 有個陳雲根

依場仲唔係馬會想呃錢

屌

冇睇開 但幾搞笑

第一隻唔係譯巨人長堤咩

屌大銅鑼

好似係後來先改左?

畜牲... 鞭佢老味...

祝你馬上瘋渣渣渣

呢個okay wor，有得諗，眾籌

好深印象
賽前報導話佢踢右翼
落場變咗左翼
忽左忽右

Blue Point

咁譯做流水之地會貼切d

頭兩件之後比人嘈 改左譯名
第一個變左巨人長堤
不過arrogate變霸道駒都怪怪地

輕鬆避過幫人賣廣告之餘又有意思

迪拜，遺風水上樂園，亂世英豪航海，指引蘆葦叢，革命之春長長久久。

［告急］名校secret戰線要人啊

早期有連登馬主（影埋證明）講過

馬會唔比改任何有商業、宣傳效果同政治立場嘅馬名

仆街笑撚死

經濟學家都係喇

屌你
三點幾笑到嘈醒屋企人

屌 咁撚好笑

如果馬名可以5個字就好 譯做 等一生都等

留名等睇賽果

蘆葦蔥變咗7.9倍熱門

SOLOW本身譯咩?

改左做巨人長提好耐啦

Arrogate 跑世界杯馬會播叫霸道驅

So you think

高手在馬會

樓主pin please

信可成真

巴基之星同北部玄狗都幾好

member]幫推！紅色資本

提醒大家買之前問清楚PFE VFE BFE 認證
[/member]

係政治立場捉得緊姐，本身數字馬都唔得咪又係有五十五十果d馬，英之團直頭係同馬主公司英之豚同音

你夠多fd養馬既，每隻馬夾一個字夠曬好玩

12月國際賽日上名馬既名咁啱就砌到「榮光，歸，香港」

然後佢會translate 做

時間循環

大熱埋

低調留名

馬會係咪有個翻譯職位？想in下

譯人名又係好勁，譯到好型

Grant van Niekerk 利敬國
Silvestre de Sousa 蘇兆輝

笑燃到仆街

但都有希蛇呢D柒到喊既譯名

一開閘蘆葦叢應聲聲彈出
快到fat fat聲

最後一百米的時候
蘆葦叢墮馬呀
最後令當地馬迷
又哭又笑

騎盧Sir個騎師唔該幫手足大大力狠狠地鞭多幾下
鞭L到佢屎忽開花

正

短途王巴打

呢個仲用緊港英年代譯官員ge方法

莫艾誠
杜俊誠

以前有個騎師Desormeaux
譯做戴崇謀
真係好聽又有意思

今晚凌晨要特登起身睇梁浩賢點call呢場

交晒比你喇浩賢

仲有霸道駒

全部名都好高汁

暴烈情感、玉燕投懷、破涕為笑對返英文都好正

真係好有文學氣息
馬會譯外國馬班人究竟要點先做到

腎仔

係冠名贊助banei賽事唔係馬
幾時見過利物浦可以改名做飛利浦

即係秋季天皇賞可以改做蘆葦叢賞？

蘆葦叢天皇賞秋呢啲冠名贊助唔知幾多錢？其實好正常,好似日本杯係longines贊助,中京紀念係toyota贊助
不過杜如風嗰次係介紹北海道帶廣嗰隻bannei競馬係可以幫啲冇賽事名嘅賽事命名佢果次叫咗如風盃
之前見過另一場地方馬係某個akb48成員15歲生日紀念

兩點開跑
準備好睇盧sir表演

盧蛇準備

莫雷拉都唔撚掂